［認真］三毛即將攻陷連登！！請大家注意

唔知大家覺唔覺得，呢排嘅連登好亂
好似有人帶緊風向
令我地混亂，大家小心
。
。
。
三你個頭呀。根本冇咁多三毛
大家仲記唔記得雨革後期係點？
就係係咁捉鬼
而家只不過由鬼變咗三毛
個感覺唔係好熟悉咩？

中共最叻人民鬥人民，分化
你地就係咁覺得佢地分化緊唔同立場嘅人
錯晒呀！！
你睇下連登
唔同意見就係三毛，P牌就更加冇人比人話
我好相信P牌嘅原意
係叫大家提高警覺
而唔係一窩蜂鬧

假設連登有10萬活躍會員
咁連登就有10萬種意見
點可以單憑人地意見唔同，就係鬼？
我地成日笑三毛嘅言論，覺得佢地廢
但係三毛嘅可怕不在於佢帶風向
而係在於佢地令我地草木皆兵，最後只要意見不同就會被批鬥，最終失去支持

要杜絕三毛嘅長遠辦法
係要每個連登用戶，甚至CD-rom 都用腦
唔好人地講咩就認同
認同之前用腦諗下
問下你嘅初心
當初我地出嚟係追求民主
但係如果我地最後都變成一言堂
咁先係呢場運動嘅徹底失敗

仲有勇武嘅手足
你地嘅付出同抗爭係成場運動嘅關鍵
點解？因為你地而家代替咗警犬
成為真真正正保護香港市民嘅一群

但係能力越大，責任越大
班狗之所以不得民心
係佢地衝動，冇禮貌，對市民做成困擾
呢排好多連登仔講嘅路西法效應
呢度亦都唔多講

但係想講嘅係，要保護人民
首先要自律同得民心
同時所有行動必需出於保護市民先做
市民對我地可能有誤解
所以一方面文宣要加大宣傳
我地係企喺人民嘅一邊
另一方面，前線手足嘅行動
就係最好嘅宣傳

喺而家呢個局勢，相信大家都緊張
甚至心情會好差
但係我地更加要克制
點解？
因為人同狗最大嘅分別，就係唔會以情緒行先同目標導向
希望大家可以重整一下
重新搵返當日嘅初心
咁先係呢場運動嘅必勝秘訣

無忘初心

光復香港，時代革命
多謝一齊行到呢度嘅各位手足

推
認同嘅請幫推

又或者唔認同嘅亦都希望你講下
連登係討論區，唔討論係冇任何意義

推

準備自推十次

9

8

光復香港

時代革命

標題撚
標題話三毛攻陷
內文又話邊有咁多

要起個咁既標題引人注意即係心知自己內文係廢話
勸你睇少D寫個垃圾TOPIC引人睇既YOUTUBE

唔該大家幫下手
認同嘅推下
因為真係好關鍵
大家係咁亂diu身邊手足
已經係好大警號

Pish

雨革後期係係咁捉左膠

但對個結局無影響喎

係唔係廢話。我相信大家睇得出
用標題引人注意
係除咗呢d標題其他人根本唔睇
不如我地又睇下熱門有幾多真係有用post?
大家就係圍爐，或者捉鬼
當然呢個標題係垃圾
但係我希望大家睇完
呢種標題嘅post係最後一次大家會推嘅文

捉左膠，我地知嗰個係邊個
大家可以調查
連登呢？而家問題嘅係，我地自己內部分化
唔解決，就死路一條

好多捉鬼係真
已經就黎重犯同一錯誤

咪再亂屌人係三毛
三毛無咁醒

最緊要係帶腦睇連登
大家群起叫分化撚，三毛，係唔會幫到件事

愈深色個腦愈殘

豬之亂

真心見到大家重覆犯錯
同埋真係太易比人帶風向

同意 唔好人云亦云
真係要有自己嘅意見

最大問題係
連登係討論區
但係真係有討論咩
一唔係主流意見就係三毛
你唔認同嘅，可以唔推文回覆
咁先係一個討論區

push

可能連仔其實睇到呢個問題
間接同我地講緊
唔好好似豬咁
要用腦

十分同意

多謝你

唔該大家諗下
我地爭取民主，但係當我地有權力
我地自己又係咪民主？
如果連我地自己都做唔到
咁點樣服人

求大家睇晒

人越緊張越難理性分析
大家要冷靜，真係要冷靜

幫手推

同埋大家集中推重要post
打飛機圍爐嗰d算啦
真係有好多人淨係睇熱門
大家唔好淨係睇熱門

pish

呢個要推
與其靠正負皮等答案
不如自己建立好思考嘅模式

見垃圾分化po嘅話
記得善用不推文回覆或者唔回覆

值得推下

唔該晒
其實大家真係要自己諗嘢
一尾跟風就死硬

十卜

純粹抒發

6月9係我第一次出嚟遊行，以前係一個政治冷感嘅人
唔鍾意政府，但係覺得遊行冇用
但係呢一次嘅運動，我真心見到有希望
我好相信呢個係好難得嘅機會
所以不停發夢，有咩要幫手都去
真心唔想就咁輸
真係好唔甘心

輸喺政府手上冇嘢講
但係輸喺自己人手上
真係好唔甘心

求下大家醒下啦

推 槍口對外!

同感